林奠：我會聽取民意

On9

背稿ing

聽支共既民意ja

聽？過黎金鐘聽啦，柒婆

屌你老母好似活係平行時空咁

發生咁多事都唔出黎喊下

你老母聽下首閪歌望下扯旗反而你喊

痴撚線 為共產黨服務 完全唔理香港人

極需飲用水、洗頭水、生理鹽水、長傘

邊個信佢

連向三位死者致哀都唔敢，聽咩嘢意見呀

回歸酒會林鄭月娥致辭期間 黃碧雲叫口號被帶離會場

的走哂意見唔同嘅人先聽淨低啲人嘅「民意」?

食屎啦柒婆

屌佢老母閉門聽意見

頭先敬酒行過個咪
林奠：主席，呢期辛苦哂你喇
梁君彥：加油！

屌你老母你班撚樣趕住推香港去死

你失聰戴返助聽器先啦！

聽
冇話會理

罪人！你犯十戒喇！講大話